最近開始發現好多女仔都好攻心計

攻心計又虛偽 貪慕虛榮 又識扮天真純情
廿9幾歲 明明日日上連登 IG 又會打5p 字扮無上
自己住公屋就日日發夢嫁私樓仔 (1200呎以上實用)
無論翻工定識朋友都揀人嚟識
個閪俾人中出過幾百次 都要扮上菜 吊高嚟賣
要我去氹你開心 憑乜啊你
係 我on9曾經有一刻以為你好純
越識得來就知你個人幾咁on9個閪幾咁臭

利申 1200以上實用呎私樓仔心聲

公屋妹要向上爬，為自己人生利益，係咁架啦

真心覺得冇叮噹妹咁既質素 唔好扮上菜
好嘔心

Chris Rock話過
男仔係性上面返唔到轉頭
女仔係生活上面返唔到轉頭

你最近先發現？唔係第一日嘅事啦

有深度

有乜驚喜呢？

公屋妹都住千呎樓?

得扑緊嘢嗰陣比你留一陣囉

呢啲臭閪屌完就拜拜啦

閱讀理解0分

叮噹妹好普通咋喎

雞就算啦